813-816塞鐵撚 我求下你地

隔離已經好多post叫你地唔好塞

無理由大家進化咗塞機場（成效咁大）

而家又還原塞鐵（已經試過2次, 中立淺黃唔buy）

最重要係

完全無宣傳！無文宣！

長期抗爭除咗要夠勇

亦都要有智慧

麻煩塞鐵撚認真聽下意見

而家呢個時勢塞鐵完全不可取

一齊去番機場條戰線到先唔該

有關塞鐵嘅連登宣言